【突發】「幣少爺」黃鉦傑涉嫌串謀詐騙被警方拘捕

[img]疑與去年尾深水埗天台撒錢事件有關而聲名大噪的「幣少爺」黃鉦傑，懷疑捲入投資者向他購買虛擬貨幣挖礦機的錢銀糾紛，警方商業罪案調查科經調查後，以涉嫌串謀詐騙拘捕兩名男子，據悉，其中一人為黃鉦傑，警方目前在黃位於荃灣的辦公室及西貢寓所搜查，將於稍後交代案情。[/img]

File coin又要暴跌啦

仲有得跌？

要沽2018撲水打官司?

叫人買2018叫唔叫埋詐騙

佢有冇門徒架，崇拜佢去跟佢買個d人咪.....